[法律面前] 林鄭:任何人詆毀法官或人身攻擊不能接受

終審法院上周裁定，反對新界東北發展撥款案中非法集結罪成的13名被告，刑期上訴得直。港區全國人大代表吳秋北事後在社交網站撰文，形容法官是「青年殺手，社會罪人」。

對於這種批評法官言論，行政長官林鄭月娥出席行政會議前回應稱，就終審法院的裁決引起一些人士對法官的批評，甚至是對法官人身攻擊，她表示遺憾。

林鄭月娥表示，不論政治立場，無論哪些人士就法庭裁決，作出不合適言論，不滿意法庭的裁決，就詆毀法官或蔑視司法制度，或人身攻擊某一位法官，都是不能接受，這對本港司法制度或司法精神都是一大損害。

痰罐人大有份屌法官喎

不過會出聲都幾unexpected

吳秋北如果唔順氣可以出聲喎

枉你咁愛港愛蟈

到頭黎竟然俾人話返轉頭

係我就爆seed 反擊返蛾蛆嘅批評喇

係男人就唔好忍 除非你唔係

三條柒做下樣博加分，講完都唔會叫警犬拉人啦

都係
唔重要既事做公正啲儲credit
同01一樣

好似判七警後
有個立法會議員係議會到，因為基本法寫到言論不受法律追究，所以係到罵個法官

港共殖民走狗

成班藍絲受訪問屌完，係網上屌完都冇事啦

林鄭如果撐吳秋北，即係撐人大攻擊香港法官，又多一項證據取消關係法